Grad trip去邊好？

得萬零蚊budget, 又想衝出亞洲
大概想去三星期，有咩選擇？
澳洲或者歐洲呢個budget有冇機？

東歐

非洲

西伯利亞鐵路

南美

萬幾應該得歐洲
搭中東三寳

東歐
之前去左一個月
用左二萬左右, 包曬所有野
個時食野無就住就住

求東歐路線 住係咪airbnb?

北非 認真，唔好同我講驚，近兩年去過兩次，紅色旅遊警示照去

敍利亞最平

去tetake

澳洲租車

去俄羅斯

法國 、瑞士

你如果可以5月尾返香港 我有平機票 你有興趣就留tg

之前去左東歐十七日，所有野包哂用唔到七千蚊

Morocco Tunisia ?
點轉機？

求攻略

去非洲你估平呀

海參威啦！最撚正

伊朗, airasia有飛

去過啦~